有咩情況下係，警察需要踢個黃色物體黎執法？

點解要踢個黃色物體？
有咩原因係警員執物時需要踢地上既一黃色物體？

你用理性去諗傻閪嘅行為，係唔會諗得明